教你分辨是否工具人

睇到有啲sad

sad唔sad得過一粒鐘無人應

屌 再幫推

加油啦ching

凸^-^凸

T . T ?

個天比佐兩個任務我
第一 愛上你

第二 要我祝你幸福